法改會稱接納婦女權益意見摒棄「強姦」字眼免標籤

法改會稱接納婦女權益意見摒棄「強姦」字眼免標籤

法律改革委員會發表《檢討實質的性罪行》報告書，提出多項建議，包括提出摒棄「強姦」一詞，並建議一項未經同意進行的性侵犯罪行。小組委員會成員張達明表示，摒棄「強姦」一詞是因為在諮詢期間，很多婦女權益組織提出「強姦」造成標籤，擔心對受害人造成傷害，甚至阻礙他們報案，小組接納意見。張達明說，未經同意進行的性侵犯罪行的最高刑罰和現行的強姦罪沒有分別。他說，現行強姦罪不包括未經同意下口交，建議的新罪行將有關行為包括在內，令嚴重性侵罪行有相應的嚴重罪行處理；又說研究和諮詢都有意見反映強迫口交對受害人的影響程度，和傳統理解的性行為不惶多讓，認同是提高相關行為的最高刑罰。

2019-12-05 12:19:19 RTHK

性侵犯太廣義

... 咁要搞咩呢? 性暴力不法性行為

強姦改為強行進入私人地方

未經警方批准的非法性行為

掩耳盜鈴

咁雞姦呢

擅闖聞西

愈不清晰，愈易被佢亂入

女人比黑警抽水佢地卻看唔到

微姦
弱姦
被強姦
老屈
勞資糾紛
仙人跳

在公眾地方非法集結？

示威者被姦殺唔出聲，但要求改法律字眼，女權萬歲！

未得警方不反對通知書而進行的性行為則為性罪行，如果有警察同意則不視作性罪行。

廢除咗意圖肛交而襲擊and同性肛交

肛交合法年齡由21歲降至16歲，同男女性交睇齊

睇黎連登仔可以玩菊花了

女姦男呢

cls

強姦就強姦
咁撚清晰想改咩鳩

我今日俾人性插入左?

香港男性無人權

以後黑警姦完人被人告會變左涉嫌性侵犯
班藍絲又會話受害人誇大老吹

我屌你老母

如果比女人逼奶鮑呢

似係咁

通姦、和姦 = ?